Q) 
peridic_reports_tab.php 인 tab관련 파일이있는데
periodic_reports_view.php 와 같은 view파일인거 같은데
어떻게 한 화면에서 동시에 보여지게 되는건지?
매개변수를 post방식으로 보내는거까진 이해가 되는데
view파일에 id를 어떻게 tab파일에서 이벤트를 줄 수 있는지?
A)
index.php에서 tab파일을 include한다.
그럼 모든 화면은 index.php에서 보여주는 것 ?

Q) 왜 seller_id만 $_COOKIE로 가져오는지
A) index.php에서 광고주목록을 선택하였을 때 seller_id를 cookie로 가져온다.

Q) down_periodic_report.php 에 35line 과 같이
   += 를 쓰는 것은 어떤 ?
A) (해당 데이터들을 엑셀에 뿌려주기 위해서 쓰는 방식?)
    그럼 데이터가 배열로 오는것인가?

Q) 3번 파일 616 line 에서 fopen("php://output", "wb")시에
   php://output은 무엇을 의미하는지 
A) wb는 w와 b ??  w(write) b(binary mode)

Q) sort_col과 sort_type은 어떤 의미를 가진 변수인
A) sort_type 은 asc인지 desc인지 sort_col 은 컬럼정렬을 무엇으로 할것인지

Q) 3번파일 101 line에 inputDateRange는 어떤 의미를 가진 id ?
A) (데이터 범위? 표에 보여지는 데이터 범위? )

Q) report에서 데이터 함수를 가져와서 peridoic_reports_view에서 보여준다.
A) 그렇다면 report.php에서 post로 받은 매개변수들은 어디서 보낸것인지


Q) 기간별데이터 첫화면에서 최근7일전 데이터가 나오게 되는 코드가
A) ???????????어디있는지 모르겠음.

Q)
A) 


--------------기간별 데이터--------------
1) 로그인 이후 첫화면은 index.php 

2) index.php에 include파일중 head.php에서 원하는 메뉴탭을 클릭하면
   해당 메뉴의 index.php에 p 라는 매개변수 및 추가 몇몇 매개변수를 
   같이 보냄

3) 그래서 해당 메뉴 클릭시 index.php에 조건문에 해당되는 p를 url로 받았기
   때문에 get으로 받고 그 매개변수들을 새로운 변수 처리

4) periodic페이지는 Tab영역에 관련된 tab 파일을 include

5) 그래서 기간별리포트 탭 클릭시에는 첫화면에 tab페이지에서 
   해당 매개변수들을 가지고 tab페이지로 이동, 해당파일에는 tab 관련 
   코드가 있으며 설정기간이나 데이터제한 수 등 여러 매개변수들을 
   post방식으로 view파일로 전송

6) 전송받은 view파일은 post_로 매개변수들을 받고 해당 매개변수
    데이터 값들을 이용하여 화면을 조건문에 맞게 뿌림.

7) 그 과정에서 report.php에 있는 데이터를 가공하기위한 함수들을
   호출하여 해당 함수에 필요한 매개변수들을 넣어서 상황에 맞는
   데이터들을 뿌림.

8) 와중에 데이터 표 옆 다운로드 버튼클릭시 down_periodic_report.php로
   post로 가져온 type과 , startdate와 enddate를 매개변수로 같이 url에
   보냄
9) down파일에서 가져온 type별로 switch case를 통해 해당 다운로드함수를
   실행시켜 데이터를 csv파일로 다운로드.
   

-------------Summary------------
1) index.php에서 head.php에 나오는 summary탭 클릭시 media를 url에
   넘겨주는데 그것을 변수처리하고 report_summary.php를 보여줌.

2) 리포트 표에 나오는 컬럼들을 클릭하여 정렬하게 되면 url에 sort_type과
   sort_col 을 가지게 되고 해당 매개변수들을 get_으로 불러와 사용.

3) report.php에서 함수들을 가져와 해당 매개변수들을 넣고 데이터를
   변수처리한 후 화면에 변수처리한 결과데이터값들을 각각 조건을 줘서
   뿌려줌.


내일채움공제 - 오수현 pm님 (총무팀)



   